眾志又佔左金紫荊

點解仲可以咁勇

唯一行動派

課like

留名等睇俾熱狗恥笑佢地鳩做

或者on9野唔報

Live

rip

咁勁？

聽日都入唔到灣仔啦

過左七一先佔好無

依家都入唔到

叫人去係為咗證明個行動唔撚得

28號拉，48小時後6月30號晚/7.1清晨放
7.1 籌旗又可以籌多D
屌你老母垃撚圾

30號咪會換人囉，自己走本土派衝

搞錯呀, 人地預早48小時衝

本土梗係首尾呼應, 48小時後先衝啦

唔到7月3日, 水馬未全撤, 都一定唔衝！

好波